有個傻仔係的士跌左抽鎖匙

我就係個傻仔
今朝大埔搭綠的 應該跌左抽鎖匙
有車匙 屋企匙 信箱匙
望有心人執到請通知我

薄酬

多謝咁多位

大波菠蘿呃我iherb回贈
證據：

樓主呃我

巴打我有用你code
我用你code都冇蝕抵
我冇必要呃你

請cap有訂單日期既圖證明

滿意？

19號冇紀錄收倒回贈
排除唔倒你呃人嘅嫌疑
不過我都確定唔倒會唔會延遲入帳，非常奇怪
算了